特朗普擬將限制美國投資流入中國市場？外交部迴應

耿爽指出，我們注意到了相關報道，也注意到了美國財政部發言人做出的迴應。

中美經貿合作以及中美財經合作的本質是互利共贏的，搞極限施壓，甚至企圖強行地將中美關係脱鈎，勢必損害中美兩國企業和民眾利益，引發金融市場動盪，進而危及國際貿易和世界經濟的增長。這不符合國際社會的共同利益。

耿爽表示，我們希望美方能夠同中方共同努力，來不斷深化兩國之間的經貿合作與財經合作，同時也希望美方能同中方相向而行，本着建設性的態度來尋找解決問題的辦法。

食到浸屎味嗎 爽爽

唔知點解一見到耿爽個名就想笑

今次咁客氣

Gif 呢喂

侵侵做對了

點解今次唔強力繾責